巴絲已經落到美孚

呢區都幾藍架
好多自私撚

屌你老母分化？
區區都有藍㗎啦
我夠係美孚街坊
見住唔少人都落樓幫手

美孚其實好多黃 警犬夠膽係美孚放tg咩

真心我唔係玩分化，美孚好多年紀大啲，淨係聽到佢哋成日喺度鬧。

我明白區區都有藍，絕對唔係想得罪你！

警犬有咩唔夠膽

我都成日聽到
美孚係多中產
但係你咁樣嘅標題同內容係分化緊

放囉 搞到d藍絲變哂黃就啱啦

事實勝於雄辯。
今晚得美孚護送到義士走。
拍埋掌。

分化撚死開